好耐未返香港，因咩事台式奶茶又興翻既？

港女無波，想學台妹咁飲多d珍珠奶茶豐胸